有冇人好鐘意聞腳甲屎

嗰陣臭味就好似臭豆腐咁
雖然佢臭 但係又有一種獨特嘅味道
每次剪完都會閒一閒

巴打識食

原來唔係得我係咁

白色珍珠先最正

用萬字夾liu出黎

成日著黑襪, 腳趾公趾甲兩邊儲左D黑色野, 通常儲幾個月先了一次, 成日想放入口LAM下佢咩味 , 但仲未試過

用牙籤撩好撚正

捽完腳趾那都會索下

個陣味真係會聞上癮

原來咁多同好

屌你老母Bam

有灰甲個d屎仲正

只聞不食